想買GTX 1650 ti 定 1660 super 好 想二揀一 買一張

請教..........各位師兄..
現用RX580 8GB

咁平就求撚其啦

2060都係2399 why not rtx?
1660s 1660ti 都二千頭啦

二手邊張抵?

inno 或 colorful 呢兩個BANDS 得唔得

1660super 打上升級先有feel

筆直幾多啊
2060啦 有得玩DLSS

mxm?

儲多啲錢上RTX啦

1650Ti好似係notebook專用

點解唔直上2080TI?

2060都好過1660啦加多少少啫

thx

咁1070 8GB 定 1660 SUPER 好??
二手性價比

1070 勁少少，但應該冇保
買新1660s 真係值得加多少少上 gigabyte 2060, 記住gigabyte要去悠2買

有無師兄放卡
1070 / 1650 / 1660

悠2係咩黎

1650 super or 1660 super

你筆值幾多
不如加幾百 2000頭買張2060啦

屌 1650 仲廢過你張RX 580
仲算係1650s 同Rx 580平手 玩咩 ching

1650s RX580 係同級

點解要換

1660s 唔係強好多
2060喇

1650 super 用電量抵過RX580

2060幾抵,佢早D出我唔買1660TI了